如果真係lum樓 第一件事應該點做增加生環機會

認真問

改信基督教

用張被包住自己再跳上張床到

有冇科學d嘅方法

唔夠避震

匿埋喺角位到

盡可能將個人縮埋, 減少表面面積

臨落地前跳起

做掌上壓

Lum前先跳出去

冇野做到

匿係邊都無用
帶定個哨子，
死唔去就吹bb

保護頭部

岩

有，等兒登科學家

冧樓前離開大廈

不斷向上跳

仲有搵多d厚衫同布包住自己

揾個結構比較穩固的角落蹲住
帶啲高熱量食物（e.g.朱古力）
仲有樓上有巴打提及到既哨子，被
電話同毛巾
應該差唔多啦
冧起上黎 ，其實除咗上面果啲真係做唔到啲咩

匿入雪櫃。。死唔去嘅話都有啲嘢食頂耐啲

日日準時番工 屋企冧又怕什麼！